2019fg價

Aco起薪都將會加到15.5k
2019仲搵緊工/即將搵工嘅fg
叫價起碼15k 低過15k嘅最好唔好接offer

你講得啱
所以入到aco 都係勁人

都係好低

頂薪後12年？

起碼高過普通fg
出面大把fg得13-14k

Aco平均每年加幾多？有無8% 或者仲多？

樓主唔好以為年年加5％啦
10平均2.x-3％

on9 , 你唔用你條公式計下12年後 樓價幾多 ?

邊會年年加5% 通漲一年先平均3%左右

BTW 2047之前政府倒晒D錢出街到時搵人開刀你估搵邊D開刀先

應該冇
但睇返依幾年都大約5%

12年後樓價/物價都一定會加
但係私人公司
做個好似aco咁嘅普通文員
我諗冇咩機會會搵到50k

喂 阿哥 你用12 年後既人工水平 評價佢值唔值依個價？

12 年 一個兩餸飯賣90 蚊 (+ 200%)
但一個文員仔人工只係升左 60%

你就唔會咁講

重點係 12年後 到真係要90蚊一個兩餸飯時
出面私人市場做緊aco工作嘅文員都一定冇可能會有50k
咁所以有得揀都係做aco